# Hello There <img src="https://raw.githubusercontent.com/TheDudeThatCode/TheDudeThatCode/master/Assets/Earth.gif" width="30"> 
<img align="right" alt="PC GIF" src="https://i.imgur.com/3JhmjDu.gif" width="200" />

Olá, eu sou Rhama Krisner

<!--
**rhama-krisner/Rhama-Krisner** is a ✨ _special_ ✨ repository because its `README.md` (this file) appears on your GitHub profile.

Here are some ideas to get you started:

-->
:computer: Desenvolvedor backend, atualmente focado no aprendizado do Java.

:books: Atualemente meus conhecimentos mais fortes estão no Java, estudando e me aprimorando no uso do Spring Boot. 
E tenho um interesse muito grande em desenvolvimento Android nativo.

## Sobre
Estudo programação há mais de 5 anos e estou atualemtente no 4° período da faculdade de Sistemas de Informação.
<br><br>

[![Top Langs](https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=Krisner94&langs_count=8&theme=dark)](https://github.com/Krisner94/)
[![Rhama Krisner GitHub stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=Krisner94&theme=dark)](https://github.com/Krisner94/)

## Fale comigo 📫

<a href="mailto:rhamakrisner@gmail.com" alt="gmail" target="_blank">
           

<img src="https://img.shields.io/badge/Gmail-D14836?style=for-the-badge&logo=gmail&logoColor=white">
</a>

[![Hotmail Badge](https://img.shields.io/badge/Microsoft_Outlook-0078D4?style=for-the-badge&logo=microsoft-outlook&logoColor=white)](mailto:rhama.krisner@hotmail.com)


<a href="https://www.linkedin.com/in/rhamakrisner/">
    <img src="https://img.shields.io/badge/LinkedIn-0077B5?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white"/>
</a>

[![Static Badge](https://img.shields.io/badge/Meu_perfil_na-DIO-purple)](https://web.dio.me/track/e90e3588-99e1-425b-af97-f2abdee4e670)


<h3 align="left">Habilidades: </h3>

![Java](https://img.shields.io/badge/Java-ED8B00?style=for-the-badge&logo=java&logoColor=white)
![Spring](https://img.shields.io/badge/spring-%236DB33F.svg?style=for-the-badge&logo=spring&logoColor=white)
<br>
![Git](https://img.shields.io/badge/git-%23F05033.svg?style=for-the-badge&logo=git&logoColor=white)
[![GitHub](https://img.shields.io/badge/github-%23121011.svg?style=for-the-badge&logo=github&logoColor=white)](https://github.com/rhama-krisner)
![MySQL](https://img.shields.io/badge/mysql-%2300f.svg?style=for-the-badge&logo=mysql&logoColor=white)


#### Obrigado por visitar o meu perfil :v:
